三國志11買唔買好?

玩過幾代老翻三國志 但都唔記得邊代好了 近排見steam特價 諗緊入唔入好

幾錢？

123

11個地圖正
係d野起係城外on99

11好玩 買啦

所以始終覺得10係正啲

買，好好玩

10 個地圖有feel d

等50%先入手

起喺城外都冇乜野
放左個城俾AI之後佢鳩拆你啲建築先係大問題
btw佢個大地圖戰棋打仗幾好玩

加戰霧要試探軍情都已經好玩好多啦

13個溝女系統都ok
但係啲兵唔俾入城真係超on9